擁抱!光之美少女 光之美少年真正的誕生 Hugtto!Precure HUGっと！プリキュア集中討論

第 42 話若宮安理變身無限天使

有棍嘅喂

有棍但係好撚靚…

決定補返hug了

呢季光之美少女真係破左幾個紀錄：

1. 首個仿生人光美(Ruru Amour)(見第20集);
2. 首個非日本籍姓名的光美(Ruru Amour)(見第20集);
3. 首個男生變身成為光美(Henry)(見第42集);
4. 首個嬰兒光美(抱抱/ Cure Tomorrow)(見第41集)。

偏偏就未有人類形態是幼生、大學生或者少婦的光之美少女，也未有華籍光之美少女。

有無黑人美少女？

happiness charge既Hawaii籍光美(對孖妹)唔知算唔算？雖然佢地唔係主角。